聖誕幾日冇得睇市好唔舒服

好想trade, 係咪有啲唔妥？

係，賭博成癮

點搞，以前玩過股票都係咁，停左幾年冇玩，依家玩番又係好上心
以前睇得太密，成日亂trade,唔郁唔舒服，結果輸得仲多

Del app, 搵啲野搞，分散注意力

今晚又要買，想建好晒倉長揸，到時先del

仲有三個鐘先10點半

Bitcoin歡迎你

平時唔玩波馬的，講開今晚六合彩2千4萬，買番10蚊先

3千入過了

手多去左玩altcoin

屌 日日賺都要俾時間你洗下錢用下啦

賭場開啦好緊張

係呀，等緊

一開閘嘅時候呀，tgpy應聲彈出

今日開？

幾時先變返9:30

仲有7個鐘，好似比蟻咬咁

玩埋今晚又要等幾日，可以唔放假嗎？

又三日唔開市

要盡量搵野做
令自己快啲到星期一

今日又要番工，代表今晚又開市喇 真心番工開心過放假

尋晚自己隻股逆市升10％，搞到訓唔著，今朝勁攰

which

拼少少

好快又開市

portfo又升多過10％, 又執成萬，番工真係冇意義

玩埋今晚又要抖兩日，去盡佢

一買就中伏，又要un住un住咁過weekend

今日可以反cup了，好興奮呀！！！！

又一片紅海

放工唔令人興奮，等開市先係，仲有四個鐘又有得賭啦

今日三點已經想買股票想到個身發震我應該真係賭博成癮

正，望住啲數字跳下跳下真係好療癒，下星期一公眾假點算呀！！！

又放工等賭場開
之前又有三日冇得玩，今晚玩盡佢

馬J露得甘日唔開市

馬丁·路德·金紀念日是美國聯邦法定假日，紀念民權運動領袖馬丁·路德·金牧師的生日。日期定為一月的第三個禮拜一，是在他生日1月15日左右。這是美國三個紀念個人的法定假日之一，另外兩個是紀念歐洲人發現美國大陸的哥倫布日，和紀念前總統亞伯拉罕·林肯和喬治·華盛頓的總統節。

放工了，今晚老美應該又跟港股升

輸到唔想睇，又開市lu

又等開市，不過盤前睇到升，好似睇場一早知賽果嘅波咁

今日竹盤前大跌，冇心機

我都冇哂心機

weekend跌最慘，要灰幾日

凌晨大V, 爽到

今日有啲升有啲跌 好正又有得玩幾日，有番啲寄託

尋晚個大V崩盤嚇到醒晒，今晚唔知有冇咩奇怪野睇，咁都彈得番上升動力應該好強

農曆年一切繼續

washington可唔可以改星期日生日

屌唔記得入錢呢幾日玩手指

成日流流長點過快啲開市好嗎？

好辛苦